你做過最低賤嘅事係咩？

拋磚
明明冇做錯但佢嬲咗
於是寫咗幾封過千字嘅道歉信
喊住求佢原諒

要返工，好眼訓

口爆女同學

返工

放佢飛機，之後去打灣岸

放低尊嚴去挽回

四年前比條女帽左再求番佢同我一齊，四年後再比佢帽多次